有冇人覺得應該廢左12碼佢？

依家越搞越亂 柒到冇眼睇
不如廢左佢 禁區犯規直紅 冇12
決賽分唔到勝負就加時後玩黃金入球
理撚得班球員踢到插喉

港父嬲到而家

不如規定跣腳甩波要吹停比賽

利迷

係 車仔3:3 個球睇完var 都當入黑撚到訓唔到

其實係無咁亂，無晒灰色地帶
你隻手伸咗出嚟掂到波就一律12碼，
理撚得你有無心，球證壓力細好多

係反常，係唔合理，但做判決容易
無得話係黑哨，只有屌球例

長追大

睇埋var
要怪就怪新例

冇12碼 唔洗判12碼先係冇灰色地帶

用冰上曲棍球式最公平

推